究竟依個世界仲有冇好食嘅海南雞飯

九龍城金雞

下次試

問此刻世上 好味海南雞喺邊～

天天好撚正
好想再去新加坡

邊間教會

泰潮食過幾好食

呢間真心唔錯

坡仔D海南雞飯

元朗深記！

就算係大食代既三巡（新加坡）都屌打香港任何一間。

其實栢檔啲海南雞係咩水準
我覺得栢檔已經幾好食
上面巴打講嗰啲係咪好食好多

其實九龍城金雞個鋪以前就係柏檔
不過老實講柏檔啲雞會滑啲但係雞味差啲

我就係好鍾意啲雞滑

石門間金豪
真係泰國師傅整

東明

淘大

死啦咁多巴多推介
食到出年

Tst 皇后小聚 個海南雞飯正野 新鋪

新加坡 有個熟食檔 賣20蚊港紙超好食
勁多香港人去食

另外文華東方酒店個海南雞飯都好正

算啦 難食左好多
利申 以前隔日買外賣食

做野係新加坡stay 1個月，發覺香港好食d, 因為本地做得太平民同埋豬雜湯好食過海南雞

佐敦都有